【重開】PRODUCE 101 JAPAN集中討論區［主題曲公開］

日本初！由國民製作人決定的男子團體選秀開催
PRODUCE系列由韓國公司Mnet開始推出，而PRODUCE 101 JAPAN就係日本版

國民製作人代表係吉本興業嘅岡村隆史同矢部浩之

官網：

GYAO!特設網站：

主題曲

練習生

首集配信日子

9/26 9點※逢星期四（全12集）

官方Twitter po嘅相

係咪cap漏咗一行
搵極都搵唔到x101個上原潤嘅

係喎，重複咗張

補返

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

盡量唔好信公式相
好多都影得好差

早幾個月已經見識過點樣將偉仔影做trot小王子

youtube更新個人PR片
ig更新宣傳相

吉本雖然係大公司，但旗下無咩歌手、偶像，唔知會點經營最後出黎既組合。
之前覺得搵搞笑藝人做代表同韓國好大對比，但如果要搵返吉本旗下藝人做，99兩個真係比較夠班。

有無d又高又靚仔

呢個幾靚仔[size=2]雖然身高…

見都有啲人氣唔係我杯茶所以唔知算唔算靚仔

呢個計唔計高大但PR幾得意

留個名

暫時觀看數排名

岡田武大冇片
宣傳照又得2張制服
到底

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土歌手
大家支持下啦

韓國line會唔會太屈

直拍已公開
見到有啲練習生跳舞慘不忍睹

真係素人。

ヒョクくん係韓裔日本知名youtuber黎，出過kcon啲活動，另外三個韓國人係組合halo成員，pro idol黎。

出過道/比賽前有話題都唔一定係優勢
望佢哋食得住個勢keep到人氣啦
唔想再好似404咁睇住班回鍋肉咁坎坷